[求置頂] 推比肚餓/無飯食既學生/想請學生食飯嘅人睇

同幾個朋友成立左食飽飽，希望可以即時解決學生溫飽既問題，同時鞏固，黃色經濟圈。

短期目標，令學生可以飽住過聖誕同新年，並且確保黃色商户這段時間內的收入。

以下為頭三個階段

第一階段
即時解決學生溫飽既問題
我地既服務對象係所全職學生。學生係deliveroo/foodpanda揀完餐後，我地會幫佢地比錢同落單，外賣自取。希望各位善長人翁，多多支持，以解決學生溫飽既問題

限制:
1.每次落單必須出示學生證，請使用自動delete功能
2.每人每日限3餐(早午晚)
3.每餐上限為$80
4.首選黃店，嚴禁選擇藍店，第一次選錯，會被給予警告一次，第二次會永久blacklist

揀deliveroo/foodpanda既原因如下:
1.本身有考慮用e肚仔，外賣自取，可惜e肚仔由hk01創辦，大家都知佢地係藍
2.delieveroo同food panda都係徳國公司，同支那沒有聯繫
如大家有更好既意見歡迎提出

本channel會每星期公佈一次收支表

第二階段
建立黃色既外賣自取平台
第二階段完成後，第一階段既項目，將會改用這個平台，並改為外賣自取形式進行。
此階段，會眾籌一筆錢去寫一個支援ios&android既外賣自取app。並只限黃色商户登記。預計需時2個月。眾籌所得金額，在扣除成本後，會全額用於買飯比學生食。
所需金額與眾籌連結會在計算大概所需成本後公布。如能提供協助，歡迎pm admin

第三階段
支援學生自給自足
此階段會把app升級為外賣自取及派送平台。並以不低於$100/hr 聘請學生送外賣，並保證會購買合適的勞工保險以保障學生。希望學生可以解決金錢上既需要。
屆時，還望各位多多支持。

計劃會於13/12 8am開始，歡迎各位於這段時間內提供意見。亦希望善長人翁多多支持，令更加多學生可以有飯食，解決溫飽問題。

意見提供 @fullorder01
課金 @freedonate

詳情請留意我哋嘅channel
Channel tg link:

原post:
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

食飽飽

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推上去

推
推行動

一餐80
送外賣100/hr

想膠化件事?

721 831 101 1111

推推推

起底就知樓主係賭仔
想捐錢自己諗清楚

樓主唔係admin
只係幫朋友推
自己入TG group 睇

推

推（雖然推唔郁）
已親身使用過
去黃店係舒服啲，同埋都算方便（間黃店近屋企嘅話

我自己都吾捨得食80蚊餐，日日包點先生炸😂

幫助同路人 防止混水摸魚 使用黃色眾籌認証機制

解釋下點80蚊餐
100/hr
早餐食80蚊?
離地到

其實80蚊只係上限。而薪金會有底薪+bonus 或每單計。接多幾張單，一定有100/hr或以上

飲食圈以外，抗爭日常化整合！
------
痴線！有手足花時間搞咗呢壇嘢

阿叔一把年紀 可以點幫手比錢？

tg pm channel admin @Fullorder01

早餐 午餐 晚餐既upper limit有唔同好啲

晚餐$80唔係問題 外賣app內好多都係呢啲價 要手足食得有尊嚴！